其實今個世紀算幾太平

對比上個世紀暫時頭廿年都冇乜大戰大饑荒之類

好想玩核彈
死撚曬啲人

今個世紀好撚悶

序章係悶啲 但仲有八十年主線要玩